%
% ********** Página de assinaturas
%

\begin{titlepage}

\begin{center}

\LARGE

\textbf{Sistema Especialista para Ambiente Industrial Baseado em Regras com Auto-Aprendizagem}

\vfill

\Large

\textbf{Kennedy Reurison Lopes}

\end{center}

\vfill

% O \noindent é para eliminar a tabulação inicial que normalmente é
% colocada na primeira frase dos parágrafos
\noindent
% Descomente a opção que se aplica ao seu caso
% Note que propostas de tema de qualificação nunca têm preâmbulo.
Qualificação de Doutorado
%Tese de Doutorado
aprovada em 18 de dezembro de 2015 pela banca examinadora composta
pelos seguintes membros:

% Os nomes dos membros da banca examinadora devem ser listados
% na seguinte ordem: orientador, co-orientador (caso haja),
% examinadores externos, examinadores internos. Dentro de uma mesma
% categoria, por ordem alfabética

\begin{center}

\vspace{1.5cm}\rule{0.95\linewidth}{1pt}
\parbox{0.9\linewidth}{%
Prof. Dr. André Laurindo Maitelli (orientador) \dotfill\ - DCA/UFRN}

\vspace{1.5cm}\rule{0.95\linewidth}{1pt}
\parbox{0.9\linewidth}{%
Prof. Dr. Oscar Gabriel Filho \dotfill\ DCA/UFRN}

\vspace{1.5cm}\rule{0.95\linewidth}{1pt}
\parbox{0.9\linewidth}{%
Prof. Dr. Carlos Eduardo Trabuco Dorea \dotfill\ DCA/UFRN}

\vspace{1.5cm}\rule{0.95\linewidth}{1pt}
\parbox{0.9\linewidth}{%
Prof. Dr. Gilbert Azevedo da Silva \dotfill\ IFRN}

\end{center}

\end{titlepage}

%
% ********** Dedicatória
%

% A dedicatória não é obrigatória. Se você tem alguém ou algo que teve
% uma importância fundamental ao longo do seu curso, pode dedicar a ele(a)
% este trabalho. Geralmente não se faz dedicatória a várias pessoas: para
% isso existe a seção de agradecimentos.
% Se não quiser dedicatória, basta excluir o texto entre
% \begin{titlepage} e \end{titlepage}

\begin{titlepage}

%\vspace*{\fill}
%
%\hfill
%\begin{minipage}{0.5\linewidth}
%\begin{flushright}
%\large\it
%A minha família e amigos pelo incentivo na realização desse trabalho
%\end{flushright}
%\end{minipage}
%
%\vspace*{\fill}

\end{titlepage}

%
% ********** Agradecimentos
%

% Os agradecimentos não são obrigatórios. Se existem pessoas que lhe
% ajudaram ao longo do seu curso, pode incluir um agradecimento.
% Se não quiser agradecimentos, basta excluir o texto após \chapter*{...}

%\chapter*{Agradecimentos}
%\thispagestyle{empty}
%
%\begin{trivlist}  \itemsep 2ex
%
%\item Ao meu orientador e ao meu co-orientador, professores Sicrano
%e Beltrano, ou grato pela orientação.
%
%\item Ao professor Apolônio pela ajuda na revisão deste
%modelo de tese.
%
%\item Aos colegas Huguinho, Zezinho e Luizinho pelas sugestões de
%modelos de tese.
%
%\item Aos demais colegas de pós-graduação, pelas críticas e sugestões.
%
%\item À minha família pelo apoio durante esta jornada.
%
%\item À CAPES, pelo apoio financeiro.
%
%\end{trivlist}
